絲打會揀以下邊3類人做男朋友: 藍絲 和理非 勇武

藍絲親建制
一般財力同事業都比較好/穩定
不過一傾到政見可能激死你

和理非就正義得嚟樣樣都比較中庸

揀勇武就應該係想愛得轟轟烈烈果種
亦都十分危險
個男朋友隨時比人拉

梗係勇武啦diu
齊上齊落
要藍絲嚟做乜鳩 係人性良知價值觀問題

勇武仔仔個個都大隻又靚仔

老閪都揀勇武
因為自己都係勇武想去前線幫手
如果男朋友思思縮縮怕死 我仲勇武過佢真係

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

和理非等於中庸咩
寫信去聯合國都幾型呀

一定係勇武啦屌
好撚型

最後絲打揀了有午餐肉的那位

蒙哂面都知靚仔

個個都勁瘦喎 你有冇上過前線架
反而和里非就真係多大隻

有樓果個
btw藍絲好多都中老坑
仲要咬老綜住公屋
咁都有絲打buy
只能夠講真係飢不擇食

只能相信人美心善

Pish

真 著晒gear企後面 再唔係就放個tear gas就勁快跑走

撐警藍絲會教壞下一代 堅決say no

勇武

【 有冇人覺得好無力 ？】

勇武佢地好型呀

係勇武但係一個肥仔
肚腩比人打到痛

操咁耐嘢為咗傳物資同走佬走快啲
what a shame

想畀勇武屌

和理非啦
都係人夾人，個個唔同個啵

對付藍絲好攰好難搞 麻煩幫手入去正皮推下呀

【 有冇人覺得好無力 ？】

本身唔係咁開心 心好痛
睇你呢個留言令我笑得好開懷
多謝你呀勇武巴打

勇武
個個帶哂gear都擋唔住陣man味

近排就係同男朋友有依個矛盾
佢就死拉走我
本身我都和理非既
但係做下物資鏈留守下好應該啫
但係佢連依啲都唔肯做
淨係一味話走話撤 淆到仆街
搞到近排成日嘈交
佢係連出去都要我求個啲
好攰真心

勇武啦緊係

勇武
可惜男朋友係唔會出去嘅和理非
自己就發過夢食過tg 仲要係成班女

勇武
發夢見到勇武淨係show對眼都好靚仔有型

一撚定係勇武

如果我係前面條仔企我後面真係唔要都罷

屌呢個真
仲要一有咩動靜就唔理三七廿一自己退咗
勇武巴+100

絕對簡勇武啦

勇武
打死都係勇武
最多去 保釋佢

勇武巴最鍾意瘦仔，有骨感
重點係勇敢 正義 有良知
感謝各位義士為香港付出

攬炒巴算唔算和理非

和理非都可以係謀士type
做整體策略，文宣，起底都好重要
做到攬炒巴/老豆搵仔group admin 果種都可以好撚型

勇武 發左咁多次夢就知呢種男人先係真男人

分手啦

和理非非既黃絲最好

藍絲智力多數有問題，多數都冇錢

勇武都有PhD candidate

兩樣野對立架咩

外強中乾